IZONE金珉周公開支持港人示威

韓國女團IZONE成員金珉周係公開場合玩PEPE蛙暗示與香港人同行

幾時都話Minju好過隻支瑜十萬倍
我愛珉周
一齊跟牙周嗌返聲：

光復香港
時代革命

牙周

今時今日做藝人仲咁勇敢發聲

pepe周

diu old news

又多一個迷周黨

入黨入黨

光復香港
時代革命

珉周主義萬歲

珉周：香港人加油！

珉周～好過多多聲

我都估到牙周bb心繫香港架喇

哇我hh佢

민주여신❤️🐸

躝啦

死開啦

언니 사랑해요

捉佢去新屋嶺曳曳